黑色分化前線後勤訊號現正生效

引起猜疑，互屌方法如下：

1. 和理非遊行無用論
2. 勇武留守On9論
3. 破壞運動論
4. 示弱論

請大家做好預防措施。

政府一向拉一派打一派

1 和理冇用 拉攏勇武 打和理
2 勇武冇用 拉和理 打勇武
3 破壞運動 要拉和理
4 示弱 又搵攏勇武

政府比嘅新意

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

push

千奇唔好中計呀

set deadline 升級
823人鏈

已經咁經歷左咁耐，我相信大家已經唔會再受佢地影響到

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

小心不要分化

突發 譚詠麟成蟲支持返送中運動

潛移默化，好易瀨嘢，小心為上。

風起了，吹緊和理非集會無用論，做好預防措施。

我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義，條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做——我鼓勵你地去做、我希望你地去做。我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

梁天琦

推上去先

核彈都唔割

放心，無人割，係無。

823人鏈！

拉一派打一派

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

強颱風嚟喎

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段

雖然有三毛分化黨呢D都講左成兩個幾月
但係次次有親大型活動有一兩個人講錯小小野D三毛又係度趁機放大乘虛而入
然後又有D人忍唔住係都要開口屌然後幫左手推post
所以呢D提醒post又係要推完又再幫推